有冇阿狗手足已經諗定輸畀軌之後要點應對

個人估計會買定500主其他博一博

決定一死以謝天華

返高登

不如即刻死

和波算啦

yes

本份黎

買左五百蚊客其他典睇

阿一日仲有隻死老野係道就豬9硬啦

潛一潛ok

我真係恭喜你呀

Yes

唉

死左未？

挽留